點樣睇得出條仔係咪青頭仔

我條仔話佢自己係青頭仔但佢拍過十幾次拖 我信唔信佢好
利伸: 中秋節比佢破左處

你條仔係咪青頭我唔知我淨係知你啲emoji好柒

你自己都係青頭仔啦有乜嘢資格話人

一係佢呃鳩妳
一係佢之前十幾次拖條女覺得佢條嘢廢